點解搭捷運個陣條友成日講好緊張！？

嚇死寶寶了

揸咪條友

你揸緊人對波，你叫佢條鎮定

Mic ar microphone ar

咁樣好似好無禮物

又去旅行

哪有？

捷運